# Tocomocho App
Esta wea es para poder utilizar el GPS del auto que ademas viene con varias configuraciones que estos indecentes qls son incapaces en meter en una app, sino que que tenis que andar como wn metiendo codigos que se envian por SMS que nadie cacha ni una wea.
Las weas que esta wea hace deberian ser las siguiente:

* Decirte cuanto saldo tiene la wea de SIM, por que claro, en vez de ponerte un GPS bkn de la NASA, los qls indecente te ponen una SIM con internet que tenis que andar cargando cada 3 meses, hasta en esta wea nos cagan
* Decirte donde chucha se quedo el tocomocho 😢
* Corta corriente pa cuando el hijo de la subsidiaria pasao a caca que quiere impresionar a la chiquilla robandote el auto la haga, le corti la motivacion y el tocomocho quede mas inutil que gobierno del Weastian

Tmb voy a utilizar esta wea para aprender que wea esta pasando con React Native y ponerme al dia pa quedar tiki taka con la wea que pasa en el mundo de la computashion.
No te gusta como quedo la wea? aporta pos mono ql y deja de andar de llorando como facho por supermercado

